新界人全部今晚唔準嗌外賣

唔理有無落雨，嗌唔嗌炒蛋，啲料堅唔堅，有無人劈友，今晚嗌少一晚外賣喇放過人地放過自己

都係餐廳有開先得

新界牛嗌外賣正衰仔呀

push

Deliveroo 嗰啲可能接㗎嘛我驚

Pushhh